其實咁努力讀書考入大學根本冇用，事實上可能及唔上d垃圾

以前d大學生就話值錢

呢十年八年，你幾咁俾心機讀書，考入八大，甚至三大又點？

同你一齊考試，成績廢到只可以讀hd asso，最後又咪同你一齊u grad

再垃圾d甚至去外國讀d唔入流嘅大學，返到嚟又好似好威威咁

所以一句講到尾，都唔知咁辛苦讀書做乜鳩

岩呀

後門狗here
梳囉
不過後門好多呃老母錢嘅痴線佬，拎完錢喺asso hea讀係咩玩法...

岩，所以我祼考dse

後門狗唔洗追gpa咩
野雞U一到cv screening 9秒9比人踢走啦

讀偽進 考警察仲好
起薪已經高過大學生
大學生考督察另計